# ProjectKorra

![Core Icon](http://i.imgur.com/8XB8XHF.png)



## Про ProjectKorra

ProjectKorra это уникальный плагин добавляющий на ваш Minecraft сервер вселенную "Аватар: Легенда об Аанге" и его продолжение "Аватар: Легенда о Корре".